[11月24前要一路見到呢個post]幫到義士鄭錦滿嘅辦法只得一個！！！

【2019年區議會選舉 請支持熱血公民：在亂世相信自己，為社區做好選擇】

經過連月的反逃犯修例示威，普遍市民認為今年的區議會選舉會與過去的有所不同。

有的人認為大部分群眾已經「覺醒」，有的人預期民主派大勝，有的人更奢言議會變天；然而沒有制度變革，我們始終未能從根本保障人權，香港亦難求長治久安。

2016年立法會選舉，全民制憲永續基本法運動失敗後，我們早已預計今後的紛亂日子，自14年雨傘革命、16年DQ事件，以至近月的逃犯爭議，政府一貫專橫施政，官迫民反乃自然之理，世道怎會不亂？

熱血公民一直面對來自四方八面的打壓、刻意排斥、惡意中傷；面對無窮無盡的抹黑，我們仍然深信做好自己，做事不苟不懈，克勤小物，終會得到越來越多同道、有識之士的賞識及支持。

鼓動人心的口號是可以短暫的激勵士氣；唯「理念」讓我們團結地堅持下去，直至香港復興的那天。

感謝廣大的支持者，以及一眾同道一直以來的支持，今屆區議會選舉我們投身其中，是為了實在地把理念植根社區，請支持我們五位熱血公民區選候選人。

on9

販民有無人做義士呀？

青熱城話去poly 果啲on9仔黎喎，話應該要岀黎自首喎。
話累左咁多手足喎，佢做乜唔聽國師話去自首
佢有無內疚會唔會岀黎道歉

一票不投熱青城

呢啲唔好講住先

再次發動圖書館戰爭